啲賓賓係咪放假出街唔影相唔得？

係超級市場排隊俾錢都要同個貨架影一餐

都幾cute 嘅

仲要成日一路行一路開Facebook Live